條街有人大聲播......願榮光歸香港

有無人一齊播，邊行邊播，聲音響切我土

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

捍自由

來齊集這裡

來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

係屋企放出窗播差啲跌出街

一齊播

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口